「最新」熱刺重係有未來架

2019版驢友
下年再來過

無限loop
下年又超額完成後年黎過

未來總會到

佢地買人拿左歐聯啦
利狗今場廢到西咁

佢地係買唔到 唔係唔買人
細球會邊個想踢

寄望下年都比你jer 收皮啦傻閪

都算知自己廢
識加句好大機會

熱狗

哇，official 咁串？

熱狗仲有未來架

唔好唔開心啦 你句下年有機會 我係認同的
李城都得 點解熱刺唔得

未來熱柒到

收皮啦屌你老母

香港熱狗係咁
利申：軌

寄望下年都cap黎講肉唔肉酸左d

另外又話完全封鎖我既
突然掛住我呀

之前好似十六強都去唔到
下年分分鐘捧盃

唔會呀 驢友句野都係咁上下
之後變埋名言

熱狗好波

個額係咪年年前四

死個日都未撚走得